十日年假，打算日日打十五個鐘機，有咩steam game可以挑戰全成就

唔好比到dark soul級數就得啦

購買Sekiro: Shadows Die Twice - Steam

咁隻狼 demon soul

HOLLOW KNIGHT
BLASPHEMOUS
DEAD CELL

鍊金工房系列
beyond two soul
heavy rain
become human
starbound
age of empires
total war
divinity
portal

隻隻都dark soul級數

dark souls 3真係啱
唔玩到8周目都有排玩

DayZ

Hades